好想食麥當勞早餐

個薯餅

減緊肥我都好想食

56mins left

熱香餅

你個名 咪減啦

麥麥送

好綿好好食

成年無食

食啦

屌 搞到我都想食

定係食豬強通好

一齊等多45分鐘

要等多三個月先可以返香港食

都好食

外國無架？

好想食芝士扭扭粉

就快有

麥麥送唔到我屋企

I love mcdonald😊😀

次次食完佢塊薯餅都會喉嚨痛
炒蛋最正

炒蛋好撚難食 又唔滑又冇味